#1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
#2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

1. Область видимости переменных созданных через let и const - блок {...} в которой переменная объявлена, переменные типа let и const видны только после их объявления.
 Const дает возможность сделать константу - то есть переменную, которую нельзя менять.
 Переменная var имеет глобальную область видимости. Такого типа переменная видна и до её объявления и она равна undefined.
2. Объявлять переменную через var считается плохим тоном, потому что если в большом проекте будут одноименные var - переменные, созданы разными разработчиками,
 то при сборке всего проекта код не будет работать, даже если код отдельно у каждого из разработчиков прекрасно работал.